盡快諗定辦法破解政府此舉既陰謀

到底聽日林鄭會出黎講乜？

警黑合作會有咩作用？

1. 轉移視線令人忽略警察於中上環濫用武力

2. 為戒嚴舖路

3. 陷害示威者，將暴力事件入埋數

4. 幫黑警洗白

仲有無？？快例舉，要一一破解

仲有：
1. 想我地武裝起義，之後中共宣布1國兩制完結，之後出解放軍

2. 聽日個個正報黑社會，轉移視線，唔報衝突

3. 3. 民鬥民，內鬥，中共手段，之後拉晒2邊人

而家玩大左，根本連班狗同政府都此料不及，駛咩幫佢地諗?

推